陳妍希演新劇《鄧麗君之我只在乎你》

鄧麗君今65歲冥誕，生平故事將拍成電視劇《鄧麗君之我只在乎你》。在選角費盡苦心，傳趙麗穎、林依晨、陳妍希都曾是候補人選，最後由陳妍希出線接演。鄧麗君三哥、鄧長富說，他並沒有參與選角，「當初只有給意見說，希望是台灣演員為主，比較合適。」

《鄧麗君之我只在乎你》已籌備多年，去年底角色人選外洩，陳妍希已開始練歌，壓力不小，另傳男主角由何潤東飾演。該劇由鄧麗君文教基金會主導，鄧麗君三哥、「鄧麗君文教基金會」董事長鄧長富對劇本特別要求，與編劇一起討論故事情節。鄧長富說，希望貼近現實，他親自參與討論，劇情除了鄧麗君出道後的歷程，也將曝光她不為人知的小故事。

電視劇《鄧麗君》豪砸新台幣2億元製作費，搭景還原鄧麗君的故鄉，也將飛往她曾經待過的國家拍攝，劇中選曲多達48首，版權分散數家公司外，版權費用相當驚人。

小籠包

成日醜化哂啲角色

唔好醜化鄧麗君好冇